集體總辭

Fb見到

泛民有呢個吉士先算

傳統泛民點會肯，就算政府不斷dq，最後都會留返民主黨，工黨依d係議會

係設政治篩選入閘 加簽確認書時就應該做

如果佢地真係咁短視

泛民是咪正式變建制

工黨唯一既張超雄其實都有可能被 DQ

拉一派打一派

民主黨忙緊申請回鄉證，啋你都有味

個個都為左份高薪厚職
邊個會真係咁做

其實總有咩用先？

民主黨： 果4個泛民比人dq係自己柒，你叫我地唔要份糧？你不如香港遊行打下飛機好訓啦

希望議會戴耀庭 會幫手出聲

然後政府理鳩你搞補選
Yeah

民主派回鄉證都有埋，你覺得中央點解要獎勵佢地？忠誠的反對黨

白鴿打份工之麻

議席最重要

如果泛民肯集體總辭 中共仲開心

佢地真係咁短視

傳統泛民支持一國兩制
DQ晒你班本土 自決派仲好
少隻香爐少隻鬼
千其唔好比佢地入閘參選
等班選民含淚投票比我地
今次仲唔發！